尋日下午4點到凌晨12點108宗確診

計足時間咪分分鐘過200？

8個鐘108宗

林鄭攬炒成功了!!

仲未講初步確診

個cutoff time唔係0930？

驚西咩

大把人好番出院

驚閪咩

唔係 以後改到晚上12點

108條好漢

佢話凌晨12點後個案太多處理唔切

點解咁多blocked users

正 一齊死

你自己死

好似話有198宗須呈報個案

多撚謝7777

好似 6X 宗係 0:00 之後初步確診

玩撚猿

It's not a big deal.
我今日就照常和另一半食飯

唔算多，不過計埋依家有好人開始去驗嘅話個確診數字會不斷上升，同時間佢驗唔切嘅話分分鐘幾星期都可以每日有六十至八十確診。到醫療系統爆棚嘅時候，大家可以準備群體免疫